屌你老母,啲看更成日著住套制服企正門口食煙

死老坑,食都死埋一二角匿埋食啦